### Компонент авторизации

#### Назначение компонента

Данный компонент предназначен для осуществления аутентификации и авторизации пользователей в системе.

- Идентификация — процесс определения, что за человек перед нами. 
- Аутентификация — процесс подтверждения, что этот человек именно тот, за кого себя выдает. 
- Авторизация — процесс принятия решения о том, что именно этой аутентифицированной персоне разрешается делать.

#### Действия пользователя и реакции системы на них

*Действие*: Пользователь вводит логин и пароль в поля для ввода логина и пароля и нажимает на кнопку "Войти".  
*Реакция*: Система нашла пользователя с введённым логином, пароль подходит. Происходит переключение на страницу компонента поддержки вывода формул.

*Действие*: Пользователь вводит логин и пароль в поля для ввода логина и пароля и нажимает на кнопку "Войти".  
*Реакция*: Система не нашла пользователя с введённым логином или пароль не подходит. В интерфейсе системы показывается уведомление о некорректности введённых данных.

#### Ассоциированные функциональные требования

* **Component.Auth.Page**:
    На странице авторизации должны присутствовать следующие элементы:

    * Поля для ввода логина и пароля.
    * Кнопка для входа в систему.

    <end>

* **Component.Auth.SessionLogin**:
    Авторизация пользователя должна производиться через логин и пароль.
    <end>

* **Component.Auth.SessionDuration**:
    При отсутствии действий со стороны пользователя в течение более чем 30 дней пароль и логин должны быть введены пользователем повторно.
    <end>

* **Component.Auth.UserCreation**:
    Пользователи должны создаваться администраторами.
    <end>

* **Component.Auth.UserNaming**:
    Логин пользователя должен создаваться автоматически (транслитерация имени и фамилии).
    <end>

* **Component.Auth.UserPass**:
    Пароль пользователя должен создаваться автоматически.
    <end>

* **Component.Auth.UserRoles**:
    В системе должно существовать три роли (администратор, преподаватель, студент).
    <end>
